點解局長第1集同第2集同埋打飛機果集唔call埋captain marvel

因為本來冇諗住比佢落場玩

去咗外太空

Warning level different

因為唔係宇宙級危機 頂多係地球級危機

第一集核彈射紐約
第二集世界末日
打飛機 死五十幾萬人

Captain Marvel上果陣自然會解畫架啦

駁唔到

局長去左邊

ｃｏｗ女

日日同個靚女特工一齊 你會去邊?

化左灰